10月20日唔好騎劫和理非

勇武唔該收起裝備 做一日和理非

收皮啦休息完未啊，
和理非係咪咁錫身唱歌當抗爭？

咁大個陷阱喺前面仲踩落去係蠢。
要勇武幾時都可以。

ON9

呢個名

不推文